香港啲師奶同阿伯正一廢物

幾十歲人就釘蓋啦，晚晚係我屋企樓下公園捉精靈，嘈撚住曬。